原本英格蘭張排陣表洩漏左俾巴拿馬知。

唔知有冇影響呢？

唔緊要巴拿馬總統都算同我有D交情

到左公海未

仲喺俄羅斯領域

返左大嶼山